呢位警員真係笑撚到我肚痛

「做散仔有做散仔嘅樂趣嘅~~~」

坐左幾耐

對父母D粗口多到

坐左幾耐
做監躉都有做監既樂趣？

我第一次睇之喎

樓主全家俾狗屌
有冇人家族入面出過殺人犯?

係真唔係呀?

屌你老母
大家咁話

成家都癡哂線